點解d人寧願打手機game都唔用模擬器玩以前手提遊戲機game

點解d人寧願打手機game都唔用模擬器玩以前手提遊戲機game

?

好似冇衝突

黑暗魔王鼓勵大家用模擬器嘰力量支配打機界

有咩game好玩

篤住mon玩以前d game貪過癮咩
玩D靜態game都還可以，動作game或者要用多幾個掣嘅game就咪搞

個mon咁大， 無問題